求救！電話禁極刀冇反應

電話禁極刀.gif

禁極刀係咩招式黎

等睇gif

學左打字先啦

回帶?

你㩒部電話 把刀又點會有反應？

咪就係釣你呢D on9仔囉
仲跑出黎話俾人聽

你係咪好無聊？

係咪未夠MP發動

又好翻

入黎就係想睇gif同你呢句

刀魚？

禁極刀個部電話重有天線